其實美國家下搞成咁…….

會唔會同大6運去美國既毒品，今美國全國short晒？

7500萬美國佬:屌?

美國問題不大啊 至少拜登仲未上台